有無人想玩Mini-STX？

好想Ryzen APU快啲出，再買粒省電版，
35W 4C8T 放落STX板度
暫時得Intel有出STX板

stx其實呢個唔係一個好design
厚過thin itx好多
thin itx既機箱可以做得薄好多

終於有巴打用了
利申：想砌黎挽下